又話靚仔靚女人生係easy mode？

明明街市個阿嬸同隔離屋阿姨見親我都讚我靚
點解我完全唔覺自己行緊easy mode

Good try

加油

明白的（拍樓主膊頭）